尋日又租車，揸入去順德大良

租左標緻3008 SUV
唔好揸，過一百架車已開始飄
堂軚感麻麻，一嗨個服務員建議我下次租現代SUV

大良食過雙皮奶同無米粥邊爐

依家係咪多左好多人去大陸租車？？？可靠？

租左好多次
冇乜問題

2017 3008好正喎

我呢舊款
我懐疑架車撞過黎
支軸好似咬左少少

關我撚事咩，死返中國啦支那狗
最好唔好返嚟添啊

申請國際車牌就得？

順德d野係幾好食

車台都講政治

去各大駕駛學校俾錢換大陸牌就得
唔駛駕唔駛試揸
驗眼就得

我覺得一般

幾多租金？

番大陸渣車係唔係傳說中咁可怕？

炒牛奶啊 雙皮奶 去d酒家蒸條魚食都正喎 而且全程廣東話

利申 我對上去係2013

睇你咩車型
平車的話，平日的話，連免賠保險一日約兩三百人仔

我覺得只要有導航，睇鏡擰頭就冇事

可能尋日食左碗雙皮奶，已冇胃口食晚餐冇米粥邊爐

巴打租車幾錢？點計？
自駕遊大陸洗唔洗好小心，成日覺得大陸人揸車好亂黎

無米粥？膠水就膠水啦

請睇上面回覆

其實大陸揸係幾危險
佢地永遠轉線唔打燈唔望盲點
覺得成條路得自己
佢突然cut 線要自己剎停
好多人都係因為政府收地
搞到好有錢 就去買車
但其實本身就冇乜技術
民智未開
夠膽死為左影彩虹 停左係條freeway 既中線
道路設計and 環境好差
上年行山路轉灣位突然條路有油
差d 跣撚左出去海邊

電動單車好撚多
佢地唔識道路規則
總之係意外頻生

係大陸揸車唔算難
但一定要好撚小心
因為大陸狗真係太撚多on9
一唔小心會累死你

又係巴打你 上次架別克同呢次係咪差好遠

拎左個大陸牌都係楂過一次.
個次楂左去連州.
好想楂去海南. 但係又冇朋友陪&有興趣

咁撚愛國咪撚返黎香港啦
支那豬

咁多地方唔去，點解要去鬼國呢？

別克好好多
我租過雪鐵龍愛麗舍同宜家呢次租標緻
我覺得呢d法國車操控麻麻

海南有冇得坐汽車渡輪

幾錢同幾耐有效？

二千港紙左右
幾星期攪掂
安排你上一次深圳，半日攪掂
有車係羅湖交通樓接你

我張證好似五年有效

就係有你呢d港豬先搞到香港宜家咁

緊係有.
火車都上到船

巴打想問你係深圳租揸上去定順德租？
租車一嗨定神洲邊間好？

我深圳皇崗拎車
一嗨，佢地d車好d多d選擇，又可以淩晨還車都得

咁正

租邊間車行

一嗨

岩岩睇左好似貴過神州

車款多d

屌佢老母之前有次喺高速 竟然有架車逆線仲要開高燈

dklmcfh

依部車租咩價錢？

四百左右連全保

用唔到Google
要用百度地圖, 得普通話
或者高德地圖, 有廣東話

我覺得百度地圖比較詳細 , 係高速行會話你知沿途有幾多個加油站服務區....

見到架車堂呔就覺得好撚污蹧

早兩個禮拜我舅仔都租呢部。
btw, 你個上車位似係皇崗。
今次租一嗨？

上車位係皇崗
租一嗨，因為得佢係皇崗24小時營業

首次申請係6年
我係返大陸自己做，早一晚去影證件相，第二朝一早去派出所整地址，再去車管所交表，大概3個鐘搞掂。
$480牌費，比咗$520 tips個幫嘅叔叔。

分享多樣嘢
而家大陸捉衝紅燈捉得好嚴，衝一次扣6分，衝兩次就gg。
不過大陸仲有好多人衝燈，兩星期前返咗清遠玩，勁多大貨車衝燈，可能嗰邊好多燈位都未有白鴿籠，所以記住過路口要好小心。

只要唔跟地面D線就安全

不過好怕自己超速...